覺唔覺大部分ig shop都係垃圾？

每次畀錢之前就秒回，過咗數就幾粒鐘覆一次，佢哋有冇諗過啲人會好驚自己被騙

成日要催或者自己跟一跟先follow up到啲野我都唔想
都唔想搞到自己好似好唔耐煩咁 但你好似無左件事

啱呀

有次問咗一日都唔覆

忍唔住講咗句呃錢？

畀佢話我冇禮貌

未俾錢就秒覆
俾咗錢之後就隔日覆